個個企曬係度做咩野 黑警棄守 唔好去爆MTR同狗宿

九龍塘 中環 大埔 手足做咩事企曬係度HEA
黑警棄守 就拿拿聲行動唔好爆MTR同狗宿

真 任你set rb唔知做乜

咪撚再企 企下企下更少人 跟住狗狗出黎又咬人

屌 我係大埔 叫極都無人跟我去爆MTR

行啦屌曬你地

等人返左屋企夜d先？

行行企企真係唔該散左佢好過

越來越少人 屌 到底想點

唔好爆議員屋企都好呀 企係度做咩

FK

企左幾個鍾 打d 零星戰 d狗休息完就打手足就消耗曬體力

敵退我進

真係要發篇文專門講要點做 做d咩

而家根本係小隊出, 小隊亦都唔會上黎睇, 黎得睇都係得冷氣軍師,
你選擇係到叫人出只係證明

真,行動group就算各區公海group都即時/update過連登啦

我落埋場叫啦 d街坊行行企企無人理我
tg 公海咁多狗 叫完咪送頭

推

幫推

咪撚叫人咁做

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

岩呀